[FIFA21 PRO CLUB招人

球隊招人
位置：任何
陣式：4231
風格：爽 快 彈 直接足球
時間：2200-0030
目標：報fpc
要求：開心玩 唔開心就走
有意PM

Or

Pc?

PS4

球隊招人
位置：GK
陣式：4231
風格：爽 快 彈 直接足球
時間：2200-0030
目標：報fpc
要求：開心玩 唔開心就走
有意PM

Or

球隊招人
位置：GK/WINGER
陣式：4231
風格：直接足球
時間：2200-0030
目標：報fpc
要求：開心玩 唔開心就走
有意PM

Or